如果大家嘅寵物過世，你哋係搵公司火化定係送去垃圾房？

如果大家嘅寵物過世，你哋係搵公司火化定係送去垃圾房？

火化啦 話曬陪過你.....

搵顆樹 放係下便 土葬

陪住我

（村屋）

犯法喎

係垃圾房火化

唔理啦

如果可以....

火化係咩程序

點解會送去垃圾房!?!?

而家有啲叫水化，還保啲

你對隻寵物有感情既話冇可能會有垃圾房呢個選擇

你會送你親人去垃圾房?

免費

Cls
你屋企人死左會唔會放係垃圾站就算

垃圾店肯收?

咁緊張錢你就唔好學人養寵物啦

我夢裡面上過山搵棵樹⋯⋯

睇下咩寵物啦...
狗又拎去垃圾房咩
金魚又拎去火化咩

第時樓主死左
佢個仔開post問火化樓主定放喺垃圾房
我會揀垃圾房

Cls
寵物當屋企人

家禽唔好亂掉啦

I won't scatter your sorrow to the heartless sea. I will always be with you.
Root on me, we are family

cls
寵物唔當屋企人

寵物點同人

你簡最平個隻咪係幫你掉去垃圾房
不過冇話你知
火化平都係成班燒 個灰未必係你個隻

你養過先講啦

養過貓，都幾錫佢，但寵物點會有得同屋企人比，咪玩

應該唔係你養架啦 應該係你屋企養

係我自己話要養，自己去領養
寵物，最多係當佢係一隻有感情既玩具
同屋企人俾，冇得俾

笑了
聽你咁講 好彩你宜家無養 唔好再養啦

遲下諗住養多次貓，撚下佢

負皮我個d同環保撚同愛協撚有咩分別
當到d寵物係你地超重要既一部分，當正自屋企人咁，好似愛寵物愛到癲左咁
仲要覺得其他人養寵物，唔當寵物係屋企人就係錯咁。好似想迫人地同你做同一樣野咁

我又唔係虐寵
我養既貓都係領養番來，大部貓/狗等緊人領養
我只係覺得寵物同屋企人冇得比，全班就好似講到我做壞事咁

法律上可以

正如你咁講 你無理由逼我地唔當寵物係屋企人
你講到咁極端 又話愛到癲左咁

都係算啦
你鐘意啦 又無人同你嘈
你覺得無問題就可以了

咁唔同意你睇法姐
你無理由迫人地全部同意你, 正皮你ga喎

唔撚認同你咪負評你囉on9仔
咁撚理性識將感情依家野分得咁開
好心你就理性啲睇下正負皮既用法啦
你估夠100個負評你會比人ban咩 係就好呀

之前有類似post，有啲撚樣話拎去樓下或者公園草叢埋咗佢仲覺得自己做得好啱屌你老母寵物撚

獨立火化
垃圾站係就係有收集動物屍體箱
但話晒寵物陪咗自己咁多年，早已經當咗佢係屋企一份子
之前搵咗善終公司，有人上門收遺體，之後揀日子火化，幫埋佢整理同清潔，燒完畀返骨灰你
集體火化900冇骨灰攞返，獨立火化1400，養咗佢咁多年能夠為佢付出嘅最後呢啲錢根本唔算得係乜

可以天葬

其實等寵物屍體自己分解或者被其他動物食左先係真正做到回歸自然同最環保

點解無人簡食左佢？

原來咁平，之前以為$2000幾

D寵物撚惡撚到呀

算啦咁多位 起下佢底已經知佢咩料 係咁上下質素

比我搵個膠袋袋住 再掉落去垃圾桶算

雙手合十 同佢講一路好走 然後沖落廁所
利申養魚 應該無機會有公司肯火化

其實已經唔關咩環保愛協事
係個人道德修養問題

係個唔係人，咁都問得出口

計埋雜費大約$2000
大狗又貴d

撐你 成班都cls 將自己認為正確嘅一套套哂落人地度

波狗係咩質素
唔意外

無錯
有錢都拎去賭波
仲洗錢畀寵物善終公司咩

姐人冇人會拎去垃圾站？

掉落垃圾桶ok

問得呢個問題都知你on9

你老咗掉你去垃圾桶

火化都唔係好貴姐 幾千銀都唔想比
病左咁會唔會帶佢睇醫生

會呀
定期睇
佢年紀大了

扔落垃圾站真係做唔出

真，當正隻畜生係人，當埋係屋企人

人唔同寵物

土葬

我會食咗佢 等佢同我個身體融合

自己火化

唔認同你負皮你就係惡

死過2隻貓 2隻都係搵專做寵物殯義公司搞
單獨火化都係好似600$左右
養得預左包佢生養死葬
做唔到唔好養

Btw魚既話會沖落屎坑

有咩問題

你睇下條寵物撚點覆我先啦，其實d寵物撚係咪為左寵物會失去晒理性

真，狗係街咬傷人，拉隻狗困幾日就冇事，主人同狗都唔洗上身
人傷人，就要留案底，要坐監

點解？
係因為人有理性，有控制力，智商高過d畜生好多
而狗係畜生

當寵物係人個d,真係腦裝屎，愛狗愛腦愛到傻左

本身覺得拎寵物去火化/水化留骨灰做個紀念冇咩問題

但d寵物撚成日開口埋口： 你會唔會將屋企人扔去垃圾房？，人地一唔同意就屌鳩人

成日拎d貓貓狗狗同人比

咁都唔明 我係屌鳩你屌比負皮班友呀on9仔
你個啲寵物理論我唔在意 始終每個人既價值觀唔同
但係你而家屌鳩埋比負皮班友咪姐係想話你自己啱晒
而家仲要左一句寵物撚右一句寵物撚已經肯定你係一個自以為是既on9仔

好明顯係有人屌鳩我既寵物理論先屌番人啦

呢家係咪唔當寵物係屋企人，就唔可以養寵物先

咁多正皮屌我理論個條友，咪姐係好多人都覺得我唔當寵物係屋企人，我就唔應該養寵物囉

都on9既，寵物還寵物，屋企人還屋企人
講到一樣咁

on9
佢自己咪又係將自己果套套落人哋度

做標本

唔認同你咪負皮囉 認同屌你個條友咪正皮囉
而家你啲言論似係想要個個都要認同你既價值觀

寵物撚真係on99
寵物當屋企人
當老豆老母係狗

寵物撚仲惡過狗

海葬

送去垃圾房？
樓豬係咪痴撚左線

如果我係你老母
我會鐘意隻奇多過鐘意你

狗

煮嚟食

有預謀犯罪 拉得

理想：
怕生完個仔出嚟對狗毛敏感，唔應該生直至毛孩過身

現實：
中出大肚後好開心，但怕對小朋友發育唔好，即刻上寵物撚谷搵領養，都唔得唯有愛協

寵物頂多係最好嘅朋友，你個仔俾隻狗拖出馬路，你第一時間只會諗點救個仔，要佢fing甩條狗帶，係真正嘅家人面前，隻狗就由佢啦

請把寵物的遺體用膠袋包好，並在袋面註明「動物屍體」，然後到食物環境衞生署（食環署）轄下的公眾垃圾收集站，交給站內的職員便可。食環署會將所收集的動物屍體，運往環保署轄下堆填區處理。

會火化，之後骨灰放係屋企日日望下
仲會好掛住佢
當佢屋企人就唔好慳個少少錢
好好地送埋佢最後一程

係山頭搵塊泥地種棵樹下面埋左佢 回歸大自然

成個post最岩聽

點可能送去垃圾房

喺香港都幾難令一隻貓一隻狗自己分解
唔通真係個個都走去搵地方到埋左佢咩

有冇仆街食咗佢

世界殯儀館

垃圾人心態

如果我係你老母
直頭唔撚生你出來啦，對隻寵物仲好過對自己老母

笑咗
明明你話人哋先
又要話人又唔畀人話返你

幾千蚊都比唔起既
你咪學人養寵物啦cheap到死

其實咁樣做先係正路，狗/貓只係寵物，畜生來，點可以同屋企人比

算數啦，寵物撚岩晒嫁

睇字都feel到你係個d讀書俾人恰冇人理但又以自己高人一等嘅柒頭

做乜唔食左佢?

你講緊咩
睇幾句野就知係咩人
D寵物撚真係
最好貓狗都擁有人所有既權力，係街對待人同對待貓狗一樣
帶埋隻寵物狗去普通餐廳食飯，所有餐廳都要比隻狗入，要比埋個位佢坐
咁就岩晒寵物撚口味啦

火化

笑撚死

垃圾房都講得出

的確寵物可以唔當屋企人
你隻狗病左要拎十零廿萬去醫
你可能唔會拎
但如果係你老母 你冇都會借番黎醫
但依家講緊千幾蚊 你都唔拎
就算唔係屋企人
都唔會係垃圾掛
第一次見養寵物既都咁
火化簡亂葬 一齊化 都唔係話貴
你就當垃圾扔左佢

pack好左寫住係寵物遺體好似係會送去漁農署處理 而唔係當一般垃圾

利申：做唔出，火化留灰

火化
如果係魚沖落廁所

火化啦 養佢咁耐

細個養倉鼠
唔識亦冇錢去火化，
所以同個妹搵個靚靚糖盒放晒棉花木糠同佢鍾意嘅嘢食，包好佢再放去垃圾房

大咗有錢再養倉鼠就拎去火化，
就算只係一隻鼠鼠，㩒制嗰下都好SAD

認真答，用黎做標本

水葬

你養佢有咩目的

之前隻倉鼠死咗左我都拎左去火化 係元朗果邊

你對錫嘅定義係點

你都幾仆街

你打得出嚟就預咗會有人駁你 唔係個個人都係同你一樣

睇下咩動物啦 我隻倉鼠都要600

詭墓

其實佢都係一樣

人地話當係有感情嘅玩具
死咗咪掉，換件玩具

對得耐有感情，自然會善終
對人對寵物都一樣
最後一程都唔肯做
做佢隻寵物真係陰公

上山土葬

實有嘅
你過到自己嗰關咪拎左垃圾站囉
我就唔會

唔係當寵物係人 終於都係屋企嘅一份子

金魚火化 可以試下

貓狗掉落垃圾房？

BTW 火化死咗既貓狗費用貴唔貴？

養過倉鼠後來死咗 個陣我仲細完全唔知點算
後尾畀老母用膠袋包住送去垃圾房
諗返都對唔住佢

食

對隻寵物好 就唔可以對自己老豆老母好
咩邏輯啊

送入垃圾房要包好 法例上係要通知漁護處係邊度掉左一隻動物屍體

但其實幾舊水火化你都唔做 都知你生前對佢點樣

鐘意隻狗多啲就人身攻擊
唔講仲以為我鬧緊你地垃圾

話連登仔係冇人性嘅畜生真係啱晒
話係玩具都講得出
你老母真係生左你個玩具出嚟

食得唔好哂

講得垃圾房就知對隻寵物冇感情啦

你又真係唔係人黎既

唔好咁撚閪啦，尊重生命比佢走得好好睇睇都唔得?一千幾百都省?

向煤氣煮食爐火化

火化公司既垃圾房

火化你條撚樣就最啱

點忍心掉去垃圾站
我隻狗係我最好既朋友 係屋企人黎

你唔講出黎邊合會知呀？

送去垃圾房都犯法
你有冇病

會有間房俾你同過咗身嘅寵物傾陣計 寵物會擺喺張床度 等你覺得okay嘅時候職員就會將寵物推入火化爐 而我地就會隔住塊玻璃望住佢開爐一兩個鐘頭之後就會翻去執骨

冇講過自己有愛心wo

其實真正愛護動物珍惜動物應該係唔好養佢

畀佢自己自由自在喺大自然

根本養寵物係純粹為咗滿足自己 一己私慾

啲撚樣仲好意思口口聲聲話自己好鍾意自己隻狗

所以我養寵物完全係為左自己私慾，得閒可以撚下佢

你地就站係道德高地咁，成班寵物撚，知道你好有愛心啦，好愛護動物啦。 咁你地養佢地之前，點知d寵物想唔想被你地養呀，寵物撚

你講到，我想搵隻寵物來玩，就應該俾錢去買寵物咁

我唔洗錢就有隻寵物玩，好似我賺到咁

咁我下次養貓養狗，係咪應該去寵物店買先岩呀

你垃圾黎 緊係覺得垃圾房無所謂

你同你隻'屋企人’ 既寵物都係畜生來，放邊都一樣啦

養狗既寵物撚，帶隻狗落街屙屎屙尿，用水沖下就算，知唔知好撚臭，好影響人，叫d狗係番你自己屋企屙啦

隻狗係你屋企人，咁點解唔比佢地係屋企屙屎屙尿呀，點解要教佢地落街先屙呀
你地全家人屙屎屙尿都係落街屙嫁？，習俗來？

我個間係望住佢整理好遺容 再將我隻兔送入去火化爐
成個過程好透明 之後燒完d灰仲見到少少骨。。

事實上無分對既錯 你過到自己果關得架啦 亦唔洗同人交代 無人要你認同我地錫寵物到好似屋企人既立場

你起哂鋼咁不停人身攻擊 你地波台既作風 大家都清楚架啦

之前驗一次血都3000
火化千幾真係唔算乜

其實養佢地既時候 就預左呢d洗費 況且火化千幾蚊 做主人又安樂d 何樂而不為

你咪撚學人養啦窮閪
千零蚊都比唔起

想知幾錢到？隻狗16歲都要諗定

你會帶你屋企人去絕育架？

你呢啲人真係唔死都無用
ok寵物還寵物，人還人

你唔扔你老母落垃圾房唔代表要扔隻寵物落垃圾房㗎啫？

有時有啲嘢係尊重黎嘅，佢陪過你，畀返啲尊重隻寵物，埋撚咗佢都好過扔落垃圾房啫，話哂都係生命黎

仲要講出得玩具，係咪你屋企人一句話你係佢地嘅玩具，佢地就可以扔你落垃圾房啊？

你呢啲人真攬緊住隻狗/貓過世就岩你啦

其實你係咪ON9?,你都識講OK寵物還寵物，人還人啦.咁你講咩"仲要講出得玩具，係咪你屋企人一句話你係佢地嘅玩具，佢地就可以扔你落垃圾房啊？"
又用人同寵物比, 呢家講緊人會唔會扔死左既寵物去垃圾房, 你又講 我屋企人會唔會扔我去垃圾房. 點樣"ok寵物還寵物，人還人" ?????
再加上你呢句野話"一句當係玩具,就扔去垃圾房", 而唔係 " 死後扔去垃圾房" 係講棄養, 我又叫過人棄養?, 呢家係講緊寵物死左後扔垃圾房呀

政府都教埋人點樣處理動物 屍體, 係合法同埋係正確既處理方法
"請把寵物的遺體用膠袋包好，並在袋面註明「動物屍體」，然後到食物環境衞生署（食環署）轄下的公眾垃圾收集站，交給站內的職員便可。食環署會將所收集的動物屍體，運往環保署轄下堆填區處理。"
扔寵物係垃圾房係合法, 扔人去垃圾房係唔係合法呀ON9

同埋我完全冇講過應該扔寵物去垃圾房定應該 火化, 我覺得都可以, 扔去垃圾房跟足政府做冇問題, 而拎去火化既人,拎D 骨灰做紀念都冇問題
你地D寵物撚幾時反對政府反到改例, 唔比人扔動物屍體去垃圾房呀
由始至終, 我都係話寵物還寵物, 人還人, 將寵物當做屋企人係ON9

樓主唔配有家人

放左係花園

點解呢家咁多寵物貓寵物狗, 要依靠人生活呀, 咪多得你地呢D寵物撚唔小囉. DETAILS 自己GOOGLE D BIO 睇下佢地點樣變種到要依靠人來生活

又唔見幾百年前D人要成日養狗養貓

燒雞

on9咁都要問

神仙都企唔穩